有冇諗過我地一定唔可以輸既時候 對手呢鋪都一定唔可以輸

我地今次唔可以輸 除左事後一定會大搜捕
智能燈柱 信用評級等等都會推出
但係我地既敵人都一樣 極權政府 濫權警隊 官商鄉黑 如果我地贏左佢地一定會被清算
所以佢地每次行動都升級 濫捕濫告 射頭 毒打
每次都係殺人既心態上戰場
可唔可以唔好再對敵人咁仁慈 呢場係一場 唔係你死就係我亡既戰爭

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

屌佢老母殺人政權

無數咁多受傷嘅手足 手機不盡嘅後遺症
邊個攬住敵人 打撚埋佢

自推十下

推你老母

左膠咪撚再攬住公安呀屌你老母

唔好再咁仁慈

推完